覺唔覺木曜個泱泱開始劣化？

是

劣化師

好過定

邊度？

圖呢
定係最好

定延屌打佢

咁靚都劣

以前就劣

樓豬係咪食開豬扒

對於樓主嚟講 頭髮長左即係劣左

殃殃

3張嗱無計啦

好過定啦人妖

對波冇縮水就得

定延屌打泱

點屌打睇過？

佢個樣都怪怪地咁 係太殘定太厚妝
反而另外兩條女又自然啲

波大遮3醜

阿部係三傻之中最正既

以前仲劣

樣子屌打
氣質屌打

可能之前去中國比賽chur得濟

印伯老母好鬆

用條屌打佢